小子

你去咗邊

明明晏就仲有架

我又唔敢搵 連狗垃閪圾

傻

仆街唔記得食藥